[真誠賣香港］有無人想追擊民主黨？

而家係泛民開恊調大會既時候
如果而家搞民主黨
好大機會令其他黨派搶佔民主黨地盤
亦有機會令本土派執雞
當然最緊要係令民主黨既地盤縮細
而家係搞死民主黨既時機
大家點睇？

而家恊調機制入面
泛民如果一個區多個一個人出選
會勸退是但一個
如果係恊調當中泛民有意出選既人突然爆左d黑材料出黎
咁個條友係恊調機制中已經無左個話語權
咁搞死民主黨,得益既並唔係保皇
而係其他泛民/本土可以打到個區

基本上係上一次區選民主黨有出選既區
今次民主黨係恊調時都有落名落去
而人都基本上係個一個（除非退休/退黨）

可以做既野有好多，但最緊要係可以組到一班人去做野

E.g起個d人既底，搵黑材料攻擊

開個telegram gp

有興趣一齊搞

重伸一句：而家搞民主黨，係最好時機，又唔會影響大局既時間